而家嘅Li登 不了

成個forum唔係小學雞就係中国人 正常少少嘅討論都無

講眞呢個價我覺得係ok嘅 如果係$8/年嘅HKG+時期嘅話